{
    "News": "新闻",
    "Data revision": "数据版本",
    "Official website": "官方网站",
    "Official Twitter": "官方 Twitter",
    "Game wiki (Bilibili)": "游戏 Wiki (bwiki)",
    "Game wiki (AppMedia)": "游戏 Wiki (AppMedia)",
    "Telegram Group": "Telegram 群组",
    "Discord Group (English)": "Discord 英文群组",
    "Discord Group (Chinese)": "Discord 中文群组",
    "Current events": "当前活动",
    "Loading game version info.": "正在加载游戏版本信息。",
    "Backend": "后端",
    "Bwiki modules": "Bwiki 模块",
    "Bwiki pages": "Bwiki 页面",
    "QQ Group": "QQ 群",
    "Game version": "游戏版本",
    "Update date": "更新日期",
    "Website news": "网站新闻",
    "Announcement": "游戏公告",
    "Issues": "问题报告",
    "PR": "公关消息",
    "Event info (Chinese)": "活动详细信息",
    "Published: ": "发布时间：",
    "More": "更多",
    "情报站微博": "情报站微博",
    "星见编辑部": "星见编辑部",
    "通常卡池": "通常卡池",
    "限定卡池": "限定卡池",
    "复刻卡池": "复刻卡池",
    "定例活动": "定例活动",
    "links活动": "links活动",
    "VENUS对战": "VENUS对战",
    "VENUS赛事活动": "VENUS tournament",
    "联合对战": "联合对战",
    "摄影活动": "摄影活动",
    "愚人节": "愚人节",
    "私信任务活动": "私信任务活动",
    "合宿活动": "合宿活动",
    "loading_news": "新闻加载中。",
    "last_updated": "最后更新：",
    "no_running_events": "数据库中没有正在进行的活动。"
}